唔好搞九巴呀！

九巴新一代高層黃到發黑架！而且巴士公司工作指引警員上巴士一向以來都系唔使錢！搞巴士只會令手足出㴝發夢更困難！

黃到發黑
即係佢支持用巴士做rb

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

係藍到發黑

邊個同你講黑警上車唔洗錢

洗鬼你搞 而家全線停撚晒咁濟

去機場有d線有開

如果係真黃唔會介意

搞掂市區先啦

應該因為唔想做rb 唔出車喇